成日返工放工都撞到個女同事

大家都知大家係同事
但其實唔識
巴絲打們
如果你地返工放工都成日撞到認得大家但唔識既人
你地會點?
會唔會覺得同佢好有緣 好想去認識佢?

有冇扶返人起身

我都好想識個女同事，但唔知點開口好

有興趣say hi
無興趣微笑點頭

好唔爭氣笑左

Lm學下點識同事

嗨囉，我人人都嗨

當你做到人人都嗨個時就唔會怕嗨呢個女同事個時會覺得唔知點咁

你唔識佢，你點知佢知你係佢同事

突破盲腸😂😂

樓主又FF

有無道歉?

人地又點會記得你

無啦啦同人say hi
佢咪會覺得我想溝佢咁

大家同事
返工放工都撞到

有幾撚有緣呀
我返工放工搭巴士成鳩日都係同一個巴士佬啦

我試過 然後我覺得對方好煩
以後都扮見佢唔到

咁你係吖嘛

微笑點頭咪得

咁點先可以無咁明顯呀?
好想識佢 但驚而家無行動遲下就再無機會

你試過俾人say hi?

好想識隔籬房個it男同事 唔同部門 返工放工成日撞到
電腦又無壞 可以點識佢

IT毒撚

唔好咁話佢 見佢有同佢果邊啲同事講野架
我覺得佢好可愛
唔知佢有無女朋友

簡單啦 扮晒野話電腦有問題咁咪得囉
學生妹溝仔都係扮唔識計math/phy叫人教架姐
一樣道理

FF
同一個時段放工撞到有幾出奇